大家請保持清醒上連登

在場與否
依家連登大量五毛
唔好盡信 一切要fact check
五毛嘅數量如此多
真係好撚恐怖